% Kapitola 7

\setcounter{chapter}{7}
% \setcounter{page}{3}
% \chapter{Závěr} % Main chapter title


\label{Chapter7} % For referencing the chapter elsewhere, use \ref{Chapter1}

\lhead{Kapitola 7. \emph{Závěr}} % This is for the header on each page - perhaps a shortened title

%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Závěr}

Cílem semestrální práce bylo osvojení základních technik užívaných v disciplínách strojového učení. Algoritmy jsem psal v prostředí python 3.5 ve frameworku NumPy / SciPy, protože je to jedna z nejrychlejších svobodných platforem pro vývoj vědeckých aplikací. Výsledky metod jsem zakreslil do grafů.




